吹下水

入咗廠
啲醫生後生到令我尷尬

保重

thank you

咩事入廠

懷疑盲腸炎 吊緊鹽水
好想飲水

頭先探肛醫生怕怕醜醜令我更加尷尬

瞓太多 瞓唔著啦而家